本森说，2020年12月，在密歇根州的选举结果得到确认后，有人“在黑夜里用扩音器大喊猥亵话和图像威胁”来到她家门外，她亲身经历了威胁。 选举工作人员“处于交叉火力”的欺诈言论，国务卿作证|Herb Scribner, 2022年8月3日 
 我们还看到，全球疫苗分发的不断下流行为反映了这一点，在这种情况下，疫苗以不协调的方式分配，无视人类的需要，往往受外交政策的驱使。 我们必须从全球应对COVID-19的失败中吸取教训 
 试图将托尼·莫里森(Toni Morrison)的普利策奖获奖作品《宠儿》(Beloved)从学校图书馆下架的淫秽行为引发了争论。 为了赢得2022年的大选，民主党人必须高度关注 
 在这些袭击事件发生之前，乘客大喊脏话、推搡空乘人员、骚扰其他乘客，甚至试图打开驾驶舱门的事件有所增加。 空中乘务员在“最恶劣的不守规矩的行为之一”中骨折|Lori Aratani |， 2021年10月28日|华盛顿邮报 
 另一段视频显示，一名边境巡逻人员骑在马上，一边大喊猥亵话，一边试图赶走一名儿童。 为什么有成千上万的海地移民在德克萨斯州边境? 安布尔·菲利普斯2021年9月22日|华盛顿邮报 
 有人可能会说，考虑到世界上的贫困程度，这也是一种淫秽。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 其中包括淫秽、诽谤、战斗言语、对非法行为的明显煽动和威胁。 言论自由是否涵盖谋杀幻想? 最高法院对“威胁”的定义|杰弗里r斯通| 2014年12月1日|每日野兽 
 一个卡车司机确实大喊了一句脏话，一个肌肉发达的机械师让他们去做一些有用的事情，比如学习。 墨西哥抗议者寻求开始新的革命|杰森·麦加汉| 2014年11月21日|每日野兽 
 1998年，阿拉巴马州通过了一项禁止淫秽物品的法律，规定该州大部分性玩具的销售都是非法的。 以假阳具为特色的反枪支广告是一个巨大的失败|Keli Goff | 2014年6月30日|DAILY BEAST 
 该条例被称为“淫秽条例”，从表面上看，它似乎禁止“描绘或描述不当性行为”的内容。 Sarah Shourd | 2014年6月21日|每日野兽 
 因为他的行为淫乱，文字污秽，他们就悖逆了。 他决定让他们两个都接受。 拜伦夫人为哈里特·比彻·斯托辩护 
 罪名是“猥亵”，他们是在安东尼·科姆斯多克的请求下被捕的。 我在许多州和外国的生活|乔治弗朗西斯火车 
 另一个共同的特点是低级的现实主义和公开的淫秽，这是两种人的幽默的标志。 《卡洛·戈齐伯爵回忆录》; 第一卷，卡洛·戈兹伯爵 
 这意味着，在我们这个星球上爬行的淫秽内容面前，它们正以越来越快的速度失去地盘。 格雷洛恩·约翰·基思·劳默 
 亚伦·斯托尔茨福斯把灯笼扔到身边，惊讶地发现这位威严的老人竟然会做出如此下流的事。 《瞎子的灯笼》|艾伦·金朗